由出生到而家做過最勇氣嘅事？

活著

做連登廢青

回你呢個post

溝女

出生已經夠勇氣，無野夠佢黎

我都係咁話

毒撚

有同伴

寫信俾特首

同女神講生日快樂

離開Comfort zone去左LIHKG

見女網友
好彩冇著橙褲

最勇敢至啱

表白

小學6年級時由平台跳落地，跳完成隻腳震左好耐

睇錯咗六樓跳落地

佔中

除夕表白然後食檸檬

情人節出街[black] [/black]

問女拎電話

之後呢

出世

梗係衰咗

以前踢波成日走到好撚高執波
而家都唔明點解當時咁夠疆

點樣為之好撚高

兄弟條女俾帽佢戴
新年流流佢火遮眼諗住沖去打鳩條仔同屌撚柒條女
仲叫埋我幫手
去到見撚到對狗男女火都嚟

最後我地三個淆底走咗
毒撚講就兇狠 做就碌撚

咁算幾撚有勇氣呢？請問？

唔殺咗自己
人總需要勇敢生存

溝仔

有次屋企人同鄰居嘈到要報警，啲差佬黎到無問清楚件事就對我呀婆呀公態度勁差，嗰陣中四左右佢當我細路女乜都唔識，想快快手收工就叫我地咪玩野之類，之後出聲屌柒佢同記低左佢no想投訴佢，最後有個膊頭有柴既行出黎叫佢同我地道歉。

自此真係好憎警察

都跌得死人

乜都冇做過

玩笨豬跳

黑警

溝我前度

毒撚喎，夠膽咁諗都好犀利啦，抵讚架啦

我夠膽出街已經俾咗好大勇氣

前度派帽，琴日帶埋新歡黎還錢俾我

睇住佢地一對，已經好有勇氣

我仲要祝福佢地，因為我真係好愛佢

溫書

同一班唔同自己同類(傾唔埋)既人一齊面對左兩年
班入邊聽盡d人附和ex 同佢條女
While 同男神同班睇住佢同其他女仔班上yee yee yup yup

利申：字窮；藍絲；左派學校

你係唔係講 我真係恭喜你呀？

淆底係淆打定淆後果

第一次打丁

表白
佢話好對唔住，我只係喺你人生出現好短嘅時候。。。

同你一樣問女拎電話
不過最後一齊左

照鏡

發夢果陣做重奪龍和道前鋒

拍拖

發夢

正一垃圾

頭先夠膽屌人插隊 仲要係有個c9開口先

淆後果多
打就人恰人少應該打得贏

禿鷹：警察執法要道歉係天方夜談

SKY DIVE
夠膽俾人推落去都唔夠膽講我鍾意你

推

我寧願當初游慢少少 唔出世

讀 i 大上堂拎住札花係全班人面前問條女受唔受溝

都話左你係廢青架啦

愛上一個人
利申a0

有得揀我都唔想出世

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

講粗口

雨傘運動 冇裝情況下企最前

今日回想應該覺得柒

分手

做連登仔

拖落去

自己一個入大型服裝店

約女出街

好毒

點大型先

前面有落

返工

眼訓之後無訓到

入去之後點？

睇嚟佢都係一去不返㗎啦

露營時深夜一個人去廁所

自己回自己

生存

強姦咗個女仔 最後做我sp
佢叫我同佢玩強姦

利申:ff

選擇左行一條一定搵唔到錢既創作路算唔算？
當初決定個陣真係好辛苦
屋企人反對 又唔係有錢
最後因為自己執著 加幾分不孝
選擇左去讀科搵唔到錢既野
做d搵唔到錢既野
雖然無後悔過同過得開心
但我知身邊既人都當我白痴
玩埋d咁既野

Rm 劇中家始終都走返正路？

搭小巴叫有落

做咗廢青兩個月

鬧老師有末期語癌

講完之後佢張老師枱d野車曬落地下 然後自己執返

可以分享吓過得有幾開心

我大學畢業都未敢叫落車，巴打你係得嘅

當年又嬲又淆又唔願走個感受好深刻

最後有冇電視台影到你

主動追個茶記女侍應，
可惜對方已有男友失敗告終